NBA Draft 討論集中區 (3) 太陽得到狀元抽

NBA Draft 討論集中區 (2) 仲有70日就到2018 NBA選秀

有用網站:

選秀頭3
太陽，帝王，鷹

打錯題目添

求神保佑SGA

Draft order 已出

等樓主的選秀報告了

SGA=MCW

比我係太陽一定揀當＿值。

e Payton 轉左黎太陽都算唔錯
加埋仲有b knight
反而中鋒得Alex len同拳王
太陽點都draft anton掛

Alex Len 大腸放棄架啦 不如小牛平平地接收左佢算 當肉腸用都抵

not even close
年紀輕輕，可以打波，控球個節奏玩得咁好，好少見，
好多nba pg都做唔到，一味死衝

Alex Len 好像之前無比QO 佢

應該係UFA bor

10m一年抵唔抵屌

我覺得麻麻 差唔多價baynes好似仲正

前年薪水大爆發；上年縮返正常水平

根據上年的約，如L. William 都係$10m 都無

個人睇$6-$7m , 比人簽1-2年

Alex Len 後生好多 8m左右又制唔制 不過佢都未必制

咁又係 玩長遠 Len 10m其實都冇壞嘅

小牛fa幾多野做下 先講自己留返嘅人 Doug我覺得要留 5m左右差唔多 motley呢個都要留 咁平唔應該唔續 反而yogi 同curry我覺得未必留 kleber 同dfs應該都會要佢個option

curry miss 左一年真係好尷尬
應該壓到佢價但又覺得可以搵其他
e.g. mario

yogi 同 mej 就希望係出面搵到份大啲既contract 啦

仲要周圍搶人

其實當值冇大家睇得咁好，
運動能力真係偏低，
球感又唔夠好，
來NBA起手機會一定下降，
而且打左4年歐洲賽球風已經定左，
係唔錯嘅即戰力，
但一定唔會成為all star。
對於零培養能力嘅傾屎可能係唯一選擇，
但對膓來講，一定要潛力更高嘅大底好啲

今年咁少空間都比10m Len

都係個句 太陽冇可能on9到唔選ayton啦
一選基本真係即刻起機

len 呢啲7-8m 俾盡啦

未係100%，
其實要起機都可以選當值，
再fa Capela或daj，
太陽唔係塞，
未必有人同根基
同一時間練咁多新人，
ayton防守始終要再練，
佢選當值可以唔駛點train，
已經一定交到貨

先19歲

咁快就話佢球風定左

唔好講到咁盡，依隊垃圾連三控都試過，on9到揀當值唔係無可能

佢15年已經打皇馬，
16-17都係絕對主力，
已經係世界第二聯賽頂級選手，
傳控射都唔錯，但運動能力球感一般，
呢兩樣野唔係話想練就練到，
外國好多評論都認為佢係最安全嘅選擇，
但講潛力佢一定唔係頭幾果幾名

調返轉，傳導能力同意識先最冇得練

依加先19歲打出幾乎最強歐洲u20表現

同我講潛力比唔上其他人

養成問題唔去問球隊走去怪個球員球風成熟？

去帝王含撚吧 當值！

唔係真係有底唔簡咁on9呀 選左ayton d cap留尼簽role player又得 打包啲用唔曬既新仔去trade即戰力都得

Zhaire smith真係好正

原諒我無知 你講嘅球感係指咩？

唔識射波 release唔夠快 不過其他都好似幾jeng 射波睇落似練到

幾一般

射波依啲應該練到，仲要大學一年就進步咁多，真係值得用十幾號簽揀

你揾球冼腳highlight來睇一定有，
但大部份佢都係原地crossover幾下，
然後就手感射球，
NBA對位啲sf冇咁易比你帶到個節奏

不過同時要練射波同BALL HANLDING, 好多球員一樣都練唔好, 但防守就幾唔錯

你話佢體能速度令佢入NBA難創造到空位我覺得係, 球感我估你講持球能力掛, 佢算一般不如講下今屆邊個你覺得好

可以講多句，佢傳同意識的確唔錯，
射波起手動作同速度都好係佢嘅賣點。
但ayton骨架夠闊，身高理想，
冇記錯今年得佢同bamba有七呎，
有中距，而且footwork靈活性唔差，
無論身體條件同技術
都有成為頂級球員嘅天賦，
大部份評論都係話佢防守有問題，
同埋入NBA未必夠對抗性
令佢出手命中率keep到，
我個人覺得對抗性佢骨架靚其實可以練，
防守太講積極性同天份我唔敢評論，
但相對上來講一定會揀佢唔揀當值

你想吹奏AYTON咪吹奏囉, 又要出黎踩一踩DONCIC先 我諗呢度無乜人覺得DONCIC會先過AYTON, 唔明你想爭乜

Ayton真係咁勁？

最愛嘅Dallas得第5pick 有邊個2,4,5號位岩用又抽到？

Bagley,JJJ,MPJ,BAMBA睇邊個落到黎咪揀邊個

Bagley連跌兩位嘅話小牛真係可以還神

真係諗下好啦 帝王一線鷹唔選 熊都會執

Bamba係咪最多都係似Deandre Jordon??

識射三分嘅mutombo

ND個mock draft，bamba跌到第八，76人pick到大橋

好好好

你啲報告會唔會有球員缺點，得優點嘅話其實一街都係

Ayton+booker+jj

nd唔洗睇

討論左好耐 4個跌兩個落嚟 2選1 一個bamba 一個mpj 如果要mpj 就應該會搶capela

please trade Booker for Doncic

先唔講會唔會trade booker如果去帝王真係繼續刷分

會有 盡力做好

岩曬佢

老實說好難trade得成
Booker的確有實力 但家下係講緊選秀中年以上既第二位 要付出既一定唔係一個 Booker

太陽都唔會去trade 係佢角度出得刷分仔既應該係想換星唔係換pick

如果你咁樣係reddit大腸區到講，肯定比人屌到仆街

唔會咁換 一換一咁 應該一大堆野去換一大堆野咁換 同埋ayton 係咁話要同刷分仔打波 你trade走佢咪落ayton面

球隊區有乜好講, 可能BENDER換都嫌貴

咁又唔會，不過佢哋迷刷分仔迷得好緊要，應該攞去單換狀元簽都唔肯

呢D得玩2K先會咁做, 冇乜討論價值

rookie你當你自己foj咩

不過睇死大腸下年都唔過30勝

一句講哂 mpj 定bamba!!!! 聽日就考完試 要煲定d j片

mpj你j佢復出個場？

牛仔角度bamba

咁都唔過30勝叫佢跳樓啦

J啲相咋
好有型

睇佢以前1 on 1 dsj 好痴線

why

no winning mentality

所以我先覺得要trade走booker

追左Rim protector 好多年
加上依家mpj大傷完
得番幾多成冇人知

下年bolbol點

極撚垃圾，下一個thon maker

但撞正廢年有機上前5

依件身體條件好好，好過bamba，但係睇啲動作好怪

我都覺
得個高字
佢同佢老豆一樣樣
極不安

佢老豆打2k痴撚線

佢仲樣衰過佢老豆

話時話，睇到有台灣文寫出年有八個頂級側翼球員，吹到大過依兩年，想問下有咁勁咩

Rj barret幾好
分分鐘會勁過Wiggins
假設Wiggins 仲原地踏步

話說當年佢第10pick要左 個旁述係咁叫no way

不過相反佢體能冇WIGGINS咁屈機, 兩個合體就勁了
19年仲有幾個WING唔錯, Cameron Reddish, Nassir Little, ZION雖然幾兩極但都算係一員既, 仲有個歐洲佬Doumbouya, 又係小前鋒, 但唔覺得超過17,18

Zion 太短，易bust
Cam reddish都唔錯
下年duke Zion+Rj+cam

呢條廢9都13m

實有一個數據唔突出 唔知跌到第幾

今年就Duval,Gary Trent 冇人提
高中第一pg sg

已經唔記得咗呢兩條友咁劑

字母哥咁

正呀bagley
希望去到熊

DUVAL係老麥高中賽已經比SEXTON搶風頭, 同埋0射波係今時今日真係幾尷尬
Gary Trent Jr應該係diallo同lonnie walker後面, 話佢勁又唔係真係勁, 舊年kennard打得出色好多
都證明今年g位係幾弱下

去硬HAWKS

好慘，依家跌到唔知點
唔知Grayson allen有冇first round

冇左教練
Bust

我覺得有
依D DIRTY PLAYER大把人想要

新鷹皇?

有佢

其實當值+Bogdon 啱教練底下啲ball movement應該幾好玩

不過當值都唔似係star料 要再揾多個finisher

我Sexton笑到最後
Jaylen Hands條傻仔退左選未 諗住同Sexton成為rivalry會俾心機 點知打ncaa都爆唔到入去 笑死

比起後場兩個freshmen，
Allen 更加揀得過

正
Let's go hawks

齋計swing man , josh Jackson Tatum 都屌打啦

相對係 但個人建議永久ban佢
太攞命

Zion人短手短
Reddish暫時好soft
Barrett同little應該係下年頭2

Chandler Hutchison, a senior swingman out from the Boise State Broncos, has withdrawn from the 2018 NBA Combine and canceled all workouts after receiving assurances he's found a ‘safe landing spot.’ It appears that he has secured a promise from a team drafting in the 20-30 range

Hutchison is currently slated 24th on the ESPN mock draft *Insiders* >> dx.im/Post-Lottery-Mock
大四都可以咁有人想要？邊隊咁識貨

Buddy 囂都換到表妹

19年太細

下年ncaa應該唔小爆上去前列

帝王搞笑高手

下年堅係細年

袋利去鷹熊獨都ok，俾kings揀咗一定bust

Mitchell Robinson has withdrawn from all #nbadraft combine activities, including his team interviews this afternoon, the league informed NBA executives. Unclear if he has a promise, or if he is simply preferring to avoid conducting interviews and a medical examination
似係有promise喎 如果佢成年無打仲想唔show料俾人睇照計好奇怪

湖人

有幾個人留言話經理人又作怪 咁都做到經理人 不如我做啦

暫時睇Lakers nation個頻道未見有片

當值同佢都bust啦去傾屎

Kings要carter最好

諗多左 draft佢地唔鳩 養先鳩

espn mock draft 小牛33要左Donte DiVincenzo

唔奇 冠軍功臣 可能係好既角色球員 上到第一輪都仲有機 話哂今年後場弱

可能咩直都做唔出second pick揀Carter

Kevin Knox - NBA Pre Draft Workout w/ Nick Friedman

Lonnie Walker Full Pre-Draft Workout 2018

兩個都唔錯
Knox係Raw D但身高手長得幾勁 3分又有D料
Walker可能係lottery/mid range steal

Walker會唔會跌到比爵士

想要knox/大小橋

雀屎fans？

不過walker唔啱使啦 又sg 今年royce打得咗 冇乜用

雀應該一係要進攻力強嘅sf做後備火力/代替ingles

一係揾stretch4

揀個SG頂咪嘈個位啦，佢出年去CBA喇

用你個14pick?

收皮啦，我今年3個allstar四殺你呀

gobert+mitchell+今年送俾我嗰個？

今年送個半廢人俾你呀

cls，迷雀狗搶口到癲

迷雀嘅咪又得我一個

但係爵士似會pick返個1/2號位
之前見佢試瞓個list都係後衛嚟
應該想頂Neto/burks

嗰兩個用second round頂都已經夠

1st round睇下有冇3 4號好似位有用啲

Ingles已經老 同埋stretch4問題始終未解決

zhaire smith

4號位暑假簽人好似仲好
今年中間好似冇乜靚

4號位暑假簽人好似仲好
今年中間好似冇乜靚
不過有冇人肯去爵士又係問題

J.parker deal?

啱嘅 可能我諗得太美好

係嘅話我會想要一個後生pg

exum唔掂嘅back up plan

sg兩個都咁後生 draft完實出唔到位

不過4號位真係冇人啱心水

Ingles接班人就已經睇中bogdon

不過帝王實唔放 浪費人才

係咁我寧願用favors 不過簽咗都唔會話不滿

jeff green?

睇好 不過不了 留俾你腸？

係 爵士球員其中一個必備嘅特質係要靚仔

講最fit 實係millsap

不過冇可能trade到+太貴

其次可能想試下trade tobias 如果favors走的話

再唔係就jabari

jeff green呢啲就收皮先 用crowder好過

咁要lllyasowa啦，4號位3分火力黎講應該現役top3

佢ball sense好好 好啱爵士嘅ball movement/ system 又射得又crafty 希望有日傾屎會做下好心放俾我地

我雀唔係要鳩射佬

不過冇得揀之下 都可以諗下

Divac Peja:佢都係禾地同鄉牙

16 pick 換 rubio deal?

alec burks換16pick deal?

我都未俾膠你

burks不知幾勁

季後賽球隊骨幹級防守大鎖jae crowder換16pick deal?

講真 我都未必放棄crowder換16pick

佢其實幾正 好為隊友 有咩事第一個衝出嚟開拖

同埋防守係幾啱雀 份約又唔貴

佢嚟咗雀都打得好咗

仲要換一個未知嘅16pick

有冇人識chandler hutchinson?

認真
淨一年約，ufa
我貼次輪換都肯

Tobias 17m超值合同

點會換

clippers都係重建mode 我估唔介意食約+pick 雖然我都唔捨得用首輪換

都係keep favors算

只係知大四SF 個人比鐘認同都係大四SF既Diop至少數據更令
好似Chandler Hutcinson已經有promise了

痴撚線 啱啱揾到呢隻射手
聽講防守都正常水平
6呎7 三分42%
3PM-3PA 2.3-5.5
冇乜人講 應該可以second round搏下

佢好似退左Draft Combine

講埋明顯缺點:

1. 短手狗嚟 不過防守企位算正常

2. 唔夠對抗性 好少上罰球線

3. Turnover偏多 vision都有 係玩花式傳波嗰啲

其他唔太知了

介紹多個低順位好野

Landry Shamet

6呎4 180磅 21歲

射波準 3PM-3PA 2.6-5.9 (44.2%)

罰球82.5% 上到nba都應該射到波

俾我感覺有少少brogdon feel

走位+off ball movement/cut in都好靚

腳好快 不過得180磅 唔夠硬淨

不過我覺得有得練

希望我jazz second round pick到

手腳幼成咁 入NBA真係出事
同埋今年lottery後少少後場係有幾個射手 但無一個射到出火花/防守高質

21場 但係個身體ready程度都仲係咁 唔樂觀

成日覺得練大隻真係唔大問題

睇下chandler同高啤入nba後

高質3d點會咁筍

second round係咁上下

我只係覺得呢兩個second round值得一搏

我比較鐘意名牌大學出品
Malik Newman from Kansas
曾經既球王片代表人品，愈打愈有，好似真係番正軌
3分出手好左 去到41.5% 3PA5.3 3PM2.2

射手型Sviatoslav Mykhailiuk from Kansas
就21歲 3P% 44.4 3PA6.6 3PM2.9
射波有番咁上下，但係其他方面就係幾差下

Hamidou Diallo Diallo細佬
上年曾經試水溫好似都有lottery
諗知係Kentucky應該會有好表現
點知真係得體能 其他咩都無，又無腦又無Skill

Billy Preston
曾經被好人睇好 但係GG左
相類既Mitchell Robinson都有聲氣
佢係連聲氣都無 但講真 如果佢仲係有態度 仲有機會打起
唯一一場sample 但真係已經好有明星影子
[url]Billy Preston Kansas vs Pittsburgh St. - Full Coverage | 10.31.17 | 10 Pts, Preseason Debut![/url]

Wiggins 一定會進步！我講既

見頂

破頂

又廢又要做大佬

當值話未決定入唔入NBA

你地大腸promise pick佢咪入
去帝王不了

Trade 你去Toronto

我諗無人傻到歐冠4強前話打埋就走

身高臂展數據

Bruno Fernando幾好J
副計幾好 BUY佢多過McCoy

Magic
Michael Porter Jr. said he's interviewed with the Knicks, Mavericks, 76ers, Suns, Cavaliers, Hawks, Grizzlies, Rockets and Clippers & is scheduled to interview with the Kings, Hornets, Thunder & Celtics tomorrow. He isn't scheduled to meet with the Magic this week.

Lac?

大腸點會有ayton 唔揀揀佢
唔想去kings 就等一年啦

Rockets?

火箭打算trade up ?

呢兩隊咩事？

佢講明唔想去鷹一定更加唔想去帝，
早就講過帝拎呢支第2pick有好有壞，
夾硬揀當值，佢有權迫帝鷹交易簽約權，
用同皇馬續兩年然後fa去nba，
等你渣都冇得淨，佢唔同其他本土新秀
只有入NBA一條路揀

最衰我獨唔爭氣

歐洲仔係煩D

當年fernandez

我又唔覺得佢鎖得定2-3位

因為第1

如果佢唔選 最傷係我鷹
第三位冇埋bagley

又燈

傾屎呢隊垃圾冇人想打係好正常的

屌呀 Dallas tank足成季得5th pick

Fox留係帝王等一獲熟啦

McD係咪on9，狀元都話要搵5-10個試訓

成世未中過 搵多啲野攪
正落試完ayton就收工 當年ad好似搵佢傾下計就完添

諗住年年都試六七十個都好癲，依家狀元都咁多個，加埋仲有幾個pick，應該破之前紀錄

放下煙幕je

狀元尼講當值唔去試 你ayton基本上冇病冇痛就已經係緊局

尼尼尼尼尼

認同ayton超大機會做狀元 衰d講 如果唔太陽強狀元 一早close file添
至於Doncic的確有權下年先選 但講到可以威脅帝王trade down就over就 咁樣就一定臭朵 頂盡完左手頭上既比賽只去第三位試訓 其他派報告算 帝王仲勉唔勉強選佢又另一回事

笨叻尾機到，喺大腸一陣都有狀元

Fox 身型打法都難養難練

祝佢好運

感覺上佢成季都係打緊天才波 相比同屆新人個個都越打越有 佢就差左啲

佢唔選 帝王咪選袋利就係咁簡單 根本上帝王唔會因爲佢trade down 相反佢如果選 佢去唔去帝王workout 我估都會係選佢

講得好！咁撚串rookie學人揀隊

如果同小牛換pick R多個first round 都合理

今年都練佢打半場，其實好

換就係 但佢應該唔會咁trade啦

其實我覺得2-5都好接近

Kings 唔選當值大不了選袋利

Ryno+Gordon = Top Ten Pick

當值同袋利我覺得係 但帝王角度當值應該fit 始終大前位仲有兩個後生要養 跟住4-6都要諗 中伏風險會大過前面個堆

kings根本唔識養人

揀邊個都死

過嚟比隊咁嘅閪隊撚
不如留喺歐洲撚人

帝王千奇唔好搞我bagley

岩 大不了選Bagley 但比較好都係Doncic一黎岩位 二黎有Bogdan有睇頭 三黎本身Doncic>Bagley

皇家馬德里後衛當錫（Luka Doncic）周四表示，他不肯定自己來季是否會在NBA比賽。

目前已經是斯洛文尼亞國家隊成員的當錫在歐洲籃球聯賽準決賽的賽前記者會表示：「我不曉得這會否是我最後兩場歐洲籃球比賽，我們還沒有下決定，也許要到球季完結後才決定吧。」

聽到king屎即克嚇到瀨尿。

本身佢都係打完呢兩場先諗workout，何況係kings

Kings底有giles wcs夠啦
Fox doncic bogdan giles wcs
Sixth man: buddy

KINGS拎第二得罪左幾多隊 嬲過木狼拎towns好多

邊隊會要grayson allen

寧願比lab打多d

識練佢一定高過wcs 同harry(呢件太傷）

唔會啦

大不了選begley

Harry 好撚慘
左右斷曬acl
應該打一場痛兩日

咁都有首輪2年保證約夠佢省省地食成世

邊個係lab ?

skal labissiere

Labxxxxxxxxxx too long

Thx

笑到我

木狼拎town 得罪你咩

經紀人：東契奇的言論並非針對任何球隊

由於東契奇有很大可能會被國王以榜眼簽選中，因此許多人猜測他這一番話的目的是不希望為國王效力。但隨後，東契奇的經紀人Bill Duffy在接受採訪時進行了澄清，他表示東契奇的言論並非針對國王，而且東契奇也不會以留在歐洲打球作為威脅從而挑選心儀的球隊。

帶哂頭盔咁
此地無銀啦明顯

不過我都好唔想佢去kings

帝王隊呢啲垃圾 仲廢過木狼

咁又係呀，唔係J Bulter 加入，同埋「最後一場」贏到金塊，最長入唔到季後賽嘅紀錄重係由木狼帶緊頭添呀

Chandler Hutchison has withdrawn from the NBA Combine and canceled all workouts after receiving assurances he's found a "safe landing spot." It appears that he has secured a promise from a team drafting in the 20-30 range. Hutchison is currently slated #24 on the ESPN mock draft

嘩 屌 原來mitchell robinson先癲

痴撚線 大學又冇讀

唯一睇到下佢近況嘅draft combine又唔去係咩玩法

Mitchell Robinson has withdrawn from all NBA Combine activities, including his team interviews this afternoon, the league informed NBA executives. Unclear if he has a promise, or if he is simply preferring to avoid conducting interviews and a medical examination.

其實而家仲係 雖然下年傾屎肯定追平

Draft不嬲係有d神秘感反而着數

應該有人promise，唔係點會咁癲

一輪尾有咩好簡

但如果有人promise又唔講清楚 pr都出事啦
基於佢無打大學 sample近乎0 外界一般認為佢唔係有人promise

想要咩先

gleague定ncaa d1 既水平高d?

你講聯賽水準緊係g league高d

灰熊願意trade個pick

source?

Hayward+2018pick

灰熊自己諗點清cap食

4th pick .........好吸引下wor............

拎黎揀bamba

Bamba, JJJ, M. Porter 是但一個都好啦...........

都係bamba,jjj 2揀1

不過問題係點幫灰熊清30m cap

可能要貼2個首席叫鷹隊幫手食爛約，不過bamba，jjj唔值得咁做

貼2個首輪

你都on99

唔好放棄Hayward la

睇到C. Parson 張約....都已經和味........

2018/19 : $24,107,258
2019/20: $25,102,512

唔貼埋4th pick, 啫係搵鬼同你trade

其實灰熊真係0吸引力

清到cap都冇乜人嚟 當然可以試下嘅

可能覺得Bagley打後有太大分別掛
塞積極都可以理解 今年第4都有JJJ同Bamba選 岩哂塞 如果唔係下年無咩內線好選

咁我覺得如果有Hayward Gasol加Conley都算幾好
無咩球權問題 有攻有守

Hayward 仲慘過安全套

on9

邊可能咁樣trade

隊長好撚後生咩

拎4個pick益bos

仲食緊parsons 冇錢要埋hayward啦 塞點會食埋parsons

冷靜D 我無話過點Trade法 我只係FF下咁既組合幾好姐 其他既咪入我數

Trade #4 + Evans to Kings for #2 + 黑熊

又trade Evans 去帝王

咁換擺明玩鳩Evans同Z-Bo

當ainge on9

應該唔會trade 啦

Hayward trade value 極低，點換到4號pick

1 pick 換 towns

Woj: Phoenix “certainly open” to trading the No. 1 overall pick.

用ayton 啦，一定好過 trade towns

可能始終想選東直，但唔想用一號選

係牛打到咁都可以拎到份大約

76ers 好似咩都唔做下季都有25M cap

如果係咁 一定要同帝王換 如果唔係咪又係俾第二選左doncic 問題係帝王知道左仲唔睇住食？
所以係都好 要work接近無可能

要選當值係唔洗用狀元簽選 睇下帝王有冇趣trade順便屈多啲野

咪引戰啦

76係咪好大機會pick到大橋

一個19年 first round 換18年 No.4 pick 加 Parson

大前題當然係睇中其中一個 top pick 又咁啱跌到落 No.4
呢啲通常要發生都係 draft day trade

佢仲要留cap追吾皇仲咁玩

大前題當然真係好鐘意嘅 top pick 跌到落灰熊個位啦
正路唔追 LBJ 都會追可愛

追pg仲好

如果76咁樣換個第4翻黎 為左JJJ?Bamba?MPJ?
brown應該對JJJ興趣唔大 Saric算係愛將 咁如果會換可愛付出saric 咁就無邊個做正選4號既問題
Bamba的話撞MB
MPJ就不如追SF球星
結論係機會好低 都未講用cap加咁心急做咩

追可愛saric出硬啦 追到隨時吾皇排隊加盟都似 結論都係唔洗咁樣去換pick 仲要食埋份垃圾約 早幾年既76都仲有可能咁玩 而家真係唔會咁玩

睇統計 好多mock draft 都係
但個人認為bridges真心值6至8位
雖然大四球員 但nova出品 4年拎2冠 雖然係教練同其他球員carry 但係心態已經有一定水準
佢wingspan好出手點高射姿似kd 下限係頂級3D
仲要今年前列sf唔強 MPJ又可能跌
而我最擔心係有NYK係前面
新教頭講明要做好def Scott parry又有經驗
講位置同能力 nyk選佢既機會都幾大

係 興趣唔大都唔係關鍵 關鍵係76真係無理由會咁樣食cap

下限幾高，幾岩76用，但驚前一兩個已經俾人pick左，mikal冇左下一個wing係咪到kevin knox

10th 要knox 都唔算差啦

未斷腳點會換唔到

太腸如果真係skip ayton就真係好搏

我覺得nyk都好大機會pick knox
其實nyk pick knox, 76 pick 大橋算係雙贏
Nyk有時間養knox 反正下季都係tank
依家傳緊por仔好大機會下季唔出
76就好需要即戰 大橋最fit

First Pick 換 KAT 點睇？

換閪到咩

不過換到實deal

點解突然會有kat 換狀元呢個概念出現既

木狼人工

換走Towns我即刻棄隊

除非pick當值，但冇可能再簽多隻返黎塞住哂

有記者話佢打得唔開心, 慳人工都唔係慳係個ALL STAR度啦ON9

不了，有錢比鐵爺唔好?

仲要刷分仔同佢好fd，係好似垃圾兄弟咁fd

要睇76人有幾想要大橋
始終選唔到其他選擇都唔係差咁遠
我個人覺得只要第10選到大橋/Carter/Knox已經收貨
但係得唔得好難講 始終當前面有意外有人跌落黎咁緊要還好啦

NYK個面話就話Tank下無所謂 但有咁大既人事變動後真係未必

但係家下木狼換都係換走Wiggins啦
KAT就算未曾有MB咁好 講緊都係內線頭幾
Wiggins係SF黎講真係人地車尾燈都未到佢見啦

Wiggins張約太大 好難搵人換
不過木狼冇咩可能換走KAT架啦 始終都叫franchise player

肥t： 中鋒唔識防守要黎托撚啊

野獸識波

唔會, 木狼肯放出市場唔會少人要

我會話，湖人會第一個搶住要

問題係換返黎嘅係咩

釘

所以kat既傳聞要真得一個可能 就係肥T個腦真係裝屎

可惜肥T個腦真係裝屎

我會要 Ayton 都唔會要KAT

肯同大腸換就正

諗諗下4贏

木狼可以玩返防守比肥t繼續重組木牛

ayton可以斯巴達式軍訓82x42 練野

kat終於可以離開鬼地方

太腸可以即食沖po(雖然都應該沖唔到)

本身都冇諗住今季衝到，35勝都好滿意

Devin Booker<>榜眼 會係最好選擇

對於邊方面會係最好選擇？

on9

對太腸

岩岩睇完當值d片
屌你 mirotic咁樣既
都唔會勁得去邊
但應該係綠葉型

垃圾版美隊.

佢啲playmaking 好好多喎
仲要先19歲
仲要夠靚仔

美隊咪又係playmaker

美隊用咗幾年先剪到依家個Mk油頭
doncic今年已經有

你而加係揀球員定揀鴨

天賦異稟

Wingspan好誇張

佢話想去公牛
但佢最差都應該係6

其實公牛唔錯 要Bamba/Carter/MPJ都岩打

Bamba應該去玩打拳

咁既wingspan無人埋到身

Pick 到mpj就正

Bamba ceiling=哥BEAR?

唔係 Gobear係下限 上限係有射波既Gobear

下限就吹大咗

少少啦

高啤唔係得個高字 防守意識/企位好好

bamba有時會鳩跳 企位jjj都好過佢

當然唔係話冇可能進步 只係下限嘅話吹大咗

Doncic話想同bogdanovic一齊打波

咁就好 唔洗搞到咁complicated

一個新秀下限DPOY吹撚到

祝你好運

閃擊拳

撞左位

是但一個會bench

好既1會係莫湯保

衰既會noel因為心態唔好

首先要其他人唔揀你

哇心頭咁高呀

想用刷分仔換未來之星 第二位當值，你諗都唔好諗呀犯罪架

如果肥t肯狀元簽換towns

都唔係，Ben Simmons選前我已經覺得佢下限係6'10既iggy (fmvp)

今年draft有邊d 底勁？

Ayton>>>>>>>>>>>Bagley>>JJJ>=Bamba

其他唔特出現階段唔洗理住

我認我係誇左 但又但始終有臂展 又比gobear果時大隻 好似仲後生d
準確講係下限亂跳既gobear

吹大左下限Thabeet

肥t又可以撚新秀

冇留意開
當值體能如何? 對住成班音速黑鬼會唔會出事?

隊史第一個first pick拎去trade

如果trade完ayton打出黎係勁既話燒撚左個場都似

我覺得身體質素average以上

不過d 新秀唔係好似wiggins，ben simmons依類超級體能王都會比人拎身體質素出黎抽。

換到kat真心無得拒絕

不了防守已經夠差仲搵多個黎

穩定25+12

ayton有無依個進攻才能我有疑似

當然你話booker+jj可以cover返既都有道理

ayton我預期頭兩三季成長到kat咁已經滿意，仲要佢防守仲差過大學嘅kat。仲要同刷分仔勁fd，換到嘅話完全唔會諗

Kat ncaa sell 防守

真係唔知點解上到黎差到咁

正確黎講係同ayton一樣sell防守可塑性

好撚驚佢唔得

其實覺得bamba先最補到太陽空缺

認真，trade down去5th應該可以清拳王返去達拉斯退休兼r多個首輪

其實我一聽到trade first pick就諗有冇可能拎佢

有一個跟得上guard既rim protector會upgrade成隊防守

同埋bamba睇佢講野幾有腦有heart真係好野黎

個人認為trade down可能性唔大 trade只會係換星 唔係就自己pick番 唔會trade down

Gobert 勁在守到 P&R
長人黎講佢對 P&R 嘅干擾係數一數二
Bamba 身體條件再好
關鍵都係睇佢 mobility
佢腳步跟唔上
就隨時變 Roy Hibbert
宜家 NBA 只係做到 rim protector 係生存唔到

gobear對火賤好撚慘

比人拉出黎cp3+jh 交換撚狗

片？

下 應該唔會廢到hibbert咁

Trade down機會極細 上年所謂頭幾分別唔大 都只係1換3 家下仲話1換5

有點想補充 如果用Draft前KAT同Ayton比較
KAT當時係防>攻 攻方面Raw到爆 係後尾Workout射波好順射程好遠先開始比人覺得攻唔係咁弱
再到後尾入到NBA 變到攻>防 防仲要係亂跳
Ayton現時係攻>防 攻講緊係有Low post有High post射波加少量策應 極強進攻籃版 防係態度比較被動
如果要比，可以諗下OK4同MB
OK4本身身體條件無Ayton咁好 衰D講句就係就算態度好左都係有心無力
MB當時攻防平衡D 攻就主要係Post Moves 當時射波係明顯無家下咁強
Ayton係全面得黎 單打又得 Pick Roll /POP都得
詳情拍片再講

A頓入太陽有拳王教佢守波，fit晒

Towns 啲防守真係跌哂眼鏡
當初睇佢大學同新秀球季
根本完全估唔到防守會廢到宜家咁
佢唔只係無進步
直情係退步

冇心機防守
加埋入到nba冇人再教佢
咪退步囉

kg

不過其實kat防守幾積極，唔係ok4個種態度問題

真廢好過hea好多，起碼有得練

bamba 行情好似好左好多 top 3 唔係冇機

鷹 bamba 熊 bagley 牛 jjj

我寧願博mpj

幾時都覺得5pick就應該搏mpj 佢個情況係一係中大獎基石級一係渣都冇 另一個角度睇牛既情況就算你走去pick bamba 定mpj下季都唔會即有大作為都係抽波仔 與其係咁不如賭鋪大既 搏個潛力大啲既仲好

mpj 都係講緊 等workout report 個d出嚟睇下點 呢個workout對佢無比重要

當然啦 如果連nba級別既醫療團隊檢完都覺得冇得救既咁就梗係咪制 相反冇大影響我都覺得搏得過

冇大影響唔洗諗 一定博佢 博中仲正過當值 不過佢去我獨咁barnes點

遲下hb 都唔撚要架啦
完約都唔續 養唔起

宜家最有興趣係想知木狼邀請咩人試訓

仲有兩年 如果要mpj 咁應該會搶capela了

搶啦

你地火箭會續 信我 今年playoff癲到咁

木狼得個20pick

無咩牙力邀勁人嚟

所以佢請到咩人某程度咪知 Towns 件事可信度有幾高

要mpj 就應該會搶 hb應該就落番小前位 唔洗成日比一推上去打大前 將來續唔續就到時再講 可能呢幾年輸咁多佢自己都唔想再留

mpj博中真係發達，不過應該都要練一兩年，佢大學個陣應該無乜練過，用返高中啲技術打NBA應該廢到癲

仲記得佢第一年嚟打左二十幾場個時話佢係勇士一季都冇輸咁多

係啦 選到都要練 要係西岸起機唔係咁易 所以先話打後唔埋專登定點都係抽波仔多 要選幾大都搏過潛力大 衰左最多出年再選過

選佢要佢練一年先, 咁少左個戰力, TANK都方便D

Draft Rumors: Hearing two promises coming out of Chicago Pre-Draft Combine. @chicagobulls with Chandler Hutchison at 22 and @Lakers with Mitchell Robinson at 25.

原來係湖人

唔通mpj 一黎就勁過hb 咩
而且mpj應該打pf 多

中過kuzma又想淘中

會跌到咁後咩 本身覺得佢前啲應該有人搏

再正加埋二波

煙霧彈黎姐想fake人

Mitchell Robinson會唔會去到25暫時睇係五五波
但以消息可信性黎講應該幾大
佢兩個差唔多時間話退出Combine
不過1個agent有清楚交代1個無
照道理唔會誇到 明明Robinson無promise 跟住無啦啦退出Combine 跟住諗住黎照吹水搏其他隊早過25選佢掛
同埋Lakers既youtube channel Lakers Nation都無左post workout片 可能都關事

又中

ncaa mop 體測幾正下 有冇機衝到first round

反正都係中後黎

第二輪頭比tank 隊選好似好d

關於mpj嘅傷 我係hupu見到呢個 唔知大家點睇

見到佢彈跳力幾勁下 雖然體測彈跳力係有水份

有冇師兄熟佢？
呢件到底咩料

冇 佢冇打大學咩都冇

好似曾經 5star recruit 可以睇下佢係全美M記表現
你當係打C 身體質素好高 技術可能Raw D掛
始終sample接近0

hupu 有講

Pick佢既話
真係all in or nothing
身高手長 但技術仲需要開發
不過佢橫移速度快唔快？
如果快其實佢都有機會做到daj果類？

係幾好J 唔單單手長腳都長 步幅SM到呢
只要唔多傷病 態度無問題 防守唔亂跳 基本上已經好好
但呢3樣講就易 但同時做到都唔易

個身型好怪

#284
Sunny@SNSD
•
2018年4月13日 11:43:57
有猗個pick
大家有咩心水donte devxxxxxxx
grayson allendonte 選黎，同hart，kcp 撞
打pg又炆d

mitchell robinson 如果仲有得揀可以試下
依家個底太soft 太慢

真係選到又真係勁先講啦

EuroLeague champion (2018)
EuroLeague Final Four MVP (2018)
EuroLeague MVP (2018)
All-EuroLeague First Team (2018)
2× EuroLeague Rising Star (2017, 2018)
2× Liga ACB champion (2015, 2016)
2× Spanish King's Cup winner (2016, 2017)
EuroBasket champion (2017)
EuroBasket All Tournament Team (2017)

頭先係FaxPixcx 見到有人講佢
自己退學訓練咩料

Ncaa 又無錢

難保第日都有d 十選前後會咁玩，博去心義球員

The growing consensus among NBA decision-makers in attendance at Stark Arena in Belgrade is that the teams drafting behind the Phoenix Suns at No. 1, the Sacramento Kings and Atlanta Hawks are likely to pass on European prodigy in favor of American frontcourt players. The question remains whether a team will trade up into the top three to snag Doncic, or if he will fall to the No. 4 (Memphis) or even the No. 5 pick (Dallas) after being heavily scouted in the Euroleague playoffs against Panathinaikos and mostly struggling.

@Bast_Dost ESPN話當值有機會跌到落第四五

補sauce:

痴線 睇完即刻打左10次j

去灰熊獨撚一定好過帝王啦

去小牛啦 雖然唔知佢點同dsj分到球權 但已經j死我了

其實灰熊真係垃圾franchise嚟 我覺得仲差過傾屎 係爭在佢地未自爆啫 玩tank我覺得分分鐘衰過咩直

嗰一年空白期好冇保證，
風險太高

如果個新聞堅 個排位有機會會係
1. Ayton
2. Bagley
3. Bamba
4. JJJ/ Doncic
5. Doncic / MPJ

波佬想搞個league俾班友仔gap year打
今年好似都有個直接簽咗g league

第三揀笨巴一定係超級大傻仔

打嘜鬼 仲有熊係前面

唔覺熊想要當值 不過預左自己打空炮

講到尾，我覺得係想學waiters咁，
俾人覺得有球隊同佢promise咗，
吹吹吓就前列球隊唔想益下家，
有理無理揀咗先，
反正今年lottery尾拉到落late first差別唔大

bamba 呢排好出位 條友真係好聰明 佢仲要同十幾隊球隊進行體測 同每一隊進行哂交流 佢好知自己嘅規劃想點 呢條友真係不得了 佢推高哂自己行情

呢幾年都總有啲直接去g league，
但暫時我未睇到對球員有咩大幫助

就當帝鷹都唔要當值 好難想像熊會有當值唔選 走去選jjj

佢最好留到俾騎pick，打廢隊實bust
入騎就DAJ/Gobert，去其他就Noel

JJJ呢條友我真係唔敢睇好

係 由第二跌到落第四都唔執 唔講以為佢有傷

唔會noel 點都唔會 剩係講剩態同腦已經完全屌打

其實熊講過想trade pick 唔熟熊究竟有冇人知熊想點玩 tank完想拎個pick trade究竟想換啲咩番黎

想問下BUCKS有咩簽

jjj好多人好睇好

我有份😂

最怕小牛最後得返jjj or mpj 二選一 機會唔細

其實真心佢打得起會好勁 不過係二當家

bucks都仲有fans

鹿太多野要補
唔好再要多個dj wilson就得

當佢完全唔workout都唔會跌到咁 其他位啲人又唔係特別勁

咁其實好易選

呢d新聞有得j好j 到時咩都冇得j

DSJ MPJ Noel全部都係同一命運嘅人

同熊trade個pick可能仲有得J

有鷹隊教練我信出年會上東岸頭三

拎咩trade先 講真我地冇籌碼

Mpj>jjj

noel唔講傷 衰自己多d又隊草又盛 又多豬朋狗友 冇得救

yes 呢三日已經煲哂全部mpj 同bamba嘅片

都唔係既....

2/5號位補一補其實已經OK

拎咩唔講 我諗要幫手食埋柏辛斯份約先有得傾

呢樣已經冇可能 認真 佢就咁貼第4pick我都唔會食呢份樣

佢份約幾長 其實好睇隊波點諗 預未來一兩年都係咁你食約換pick都可以接受 但古班應該唔會有呢個耐性就真

邊個會咁唔好彩第六俾咩直pick走

Young啦 咩直要pg

小牛最難揀係得翻jjj bamba 2選1
兩個都係主打防守
我自己覺得 ayton doncic bagley mpj會似係前四

唔洗諗 bamba

bamba>mpj>jjj?

Young/JJJ/Carter都ok，唔好搞其他人

唔好jjj 其實睇好佢 young算

唔覺mpj 會係第4 btw mpj 其實好正

我估就算係咩直都唔敢養多個jjj

有franchise player potential
又靚仔
但係成日鳩射tough shot
揾人屌下佢
再練下拍波 操硬淨啲

佢唔傷點會去到咁後 熊真係難估 佢個態度好似唔多想慢慢養人真係唔知想要咩

其實小牛如果有doncic or mpj 我好心足 bamba照要

佢不嬲想要bagley

trade down 清parsons

清完都無fa黎啦

agger 又唔係爭咩 keep下好過

假設可以用高位pick+parsons
換到啲即戰力加首輪中後段pick
fa唔洗諗

老西都唔換

4號選個即戰力補番d roleplayer 夠入playoff

除非立心tank (但如果Conley Gasol 開季仲係隊又點tank)

但係 bagley mpj jjj bamba都唔太即戰

衣家班友都老 爭唔到咩 j未來好過

灰熊個gm唔知想點

on9仔嚟 冇希望

請jb xxxxx on9仔黎

上年都估唔到牛揀到DSJ
今年可能都有驚喜呢

一早就話唔明佢想點玩 到而家都仲心大心細咁

依家咁多人吹奏當值，搞到我都有少少偏向當值

2位打後都係二佬料

確立左dsj做大佬其實選邊個都唔差得遠

你仲偏嘜鬼 真係有ayton 唔選咩

Ayton 夠唔夠同Kat 比🤔🤔🤔

ayton預期成長目標係kat

利申先我自己睇kat好高

Ayton 似係第一年就18+7 但生涯年可能都係22+10咁上下

唔係成日留意，只係覺得佢已經夠nba lv 但又未必係all star super star

肥仔嘜

差唔多連續打左年半波
無時間Workout

我覺得A頓上限高過城城，係睇佢心態調唔調整到

佢係完成度最高，但係天花板就一定唔係佢最高，似今年嘅tatum

Kat 比肥T撚化死

正正經經搵佢打first option 啦

明明交緊25+10

想G大腸今年點Pick SGA
年年儲KU D Guard

如果trade到四號籤，當值落埋黎

發夢夢到ny trade Conley

垃圾會然幹你召喚

我都傾向Ayton上限更高
點解永遠完成度更高就一定要上限低左?

doncic

hupu啲塞狗都幾垃圾下，夠膽死用啡+聰明+27號pick換狀元籤，仲講到腸有賺咁

如果係細年狀元都仲有機會，今年無可能
都未講果堆人唔太岩太陽用

Clippers有興趣move up draft mpj

我估至少上到第5但係邊個會同佢換？
熊？

巴打講吓jjj 強弱在哪? 我見d mock 有佢4-5 pick, 但又bust 好大機會，點解?!?

好後生 射到下波 防守企位超級好 手長 腳好快 好靈活 但係你有睇過佢一場完整比賽就知 超級被動 可以成場都冇波攞得兩分 完全冇自己得分手段

The Knicks reportedly "have the hots" for Trae Young and the interest is mutual.

Nyk轉左教練都咁？
明明成堆pg

應該選唔到

魔術會選

同意咩直應該會執young 仲要選pg既佢應該要諗sexton

The Suns, according to a source, interviewed a player who is a projected top five pick—which made sense, considering Phoenix has the top pick in the Draft after winning the Lottery.

The player told the assembled front office and coaches, ”I’d love to play for the Phoenix Suns. I’m not just saying that because you guys have the number one pick—I really feel like I’m the best player in the Draft and the best fit for your roster. I’d be saying that even if you guys didn’t have the number one pick. I don’t care where I get picked—I just want to be in Phoenix.” It was impressive.

After a beat, Suns GM Ryan McDonough answered: ‘Great. We also have the 16th pick. Do you want to try to work something out so we can pick you at 16?’

Player: Silence. Followed by the room breaking up.

今年最想咩值識做

咪搞我sexton 不過佢加Gordon好似幾正

球員咩反應都無所謂 問題 點樣5變16呀 個gm傻架？

岩岩望下公牛fb似係主力諗緊第22位選咩

木狼起碼可以打起新人
帝王簡直就係新秀墳墓
識pick唔識練

佢敢黎就唔會出第二PICK, 去KINGS有D塞爾維亞同胞照下, 同埋佢同BOGDANOVIC幾FD

The Clippers are open to moving up in the draft, according to multiple league executives. They’re armed with picks nos. 12 and 13, and have the assets to get creative. A front-office exec said that Michael Porter Jr. is a possible target for the Clippers

12+13換唔到前5, 換7,8可能有人肯

7同8真係比較有機會
7既公牛雖然都重建緊 但話哂都有Lavine Dunn Markanen 其實唔錯 當然pick到Bamba/Carter都正既 不過受即戰力都唔奇
8既騎士都係比較唔要潛力 不過要睇Clippers願意俾咩人出黎
暫時睇Jerry West仲未大改革 今個夏天大改革都唔奇

但7,8未必pick到mpj

12+Tobias 換4+柏西斯有無得傾🤔

無乜意思, 前5簽拎黎清CAP真係浪費左, 同埋清左都唔見得做到D咩

灰熊應該入得番playoff

雖然唔知佢地想點玩，但我成日覺得呢班波入到playoff 就滿意

如果係前6都難, MPJ/BAMBA變做SGA+MILES之類我就唔係太想咁拆, 但SGA/MILES換做YOUNG/CARTER又好似唔太抵 TRADE DOWN都真係幾難估價

我又唔係咁睇
始終熊家下個情況都幾兩頭唔到岸
主力下年唔大傷的話 都係可能勉強入到季後賽
如果想穩陣入季後賽真係要再執執D人
咁當然你話要去到西岸前列既實力同成績，講緊兩大主力未必等到 無論係年紀定係其他原因
成隊都無咩出色既角色球員 但後生既天份又唔係太高
我會諗Tobias都幾好 但係去到12/13可能得番咩SGA/細橋個堆 當然好彩仲有Knox就好啦

其實我覺得艇搏兩個12 13

好過搏1個可能第6 pick?

如果追唔到franchise player

好似多啲後生嘅都好

兩個梗有一個打得起

其實Clippers都幾難搞 岩岩撞正轉制度 單單換多picks係手已經無以前咁樣易估D 家下換個PICK番黎名次All random咁款
仲要大城市班球迷又未必咁有耐性
粗略睇 今年頭1-3 4-6 7-12 咁分 4-6同7-12可能分別都大 但係1-6唔係真係差太遠
我會認為要Trade down既真係第7名打後既球隊先好諗 唔怪隊波既現有陣容有幾好或者係諗定tank定爭成績 優先講既係新秀質素

咁講啦 本身隊波要重建 本身係無任何後生而有天份既球員 所以你話要2個天份一般少少既球員的確對球隊同球迷係比起其他隊黎講可接受既 因為根本就唔洗貴精不貴多
但係同時Clippers就算Tank會Tank到幾盡呢 當係下年tank 我睇死佢都唔敢盡Tank 咁姐係幾年內想有前列係接近無可能 而如果佢地睇好MPJ 咁想搏又係可以理解既

agger 睇嚟佢地都清楚自己做咩 唔太擔心

始終4去12差太遠，harris份約得番1年玩，熊唔太會咁做

灰熊應該tank多兩年啦，續得jb唔通想衝playoff咩

on9仔嚟 撚知佢地想點

但又唔賣gasol

咁就應該trade走細加素同垃圾會員 tank盡

家嫂應該賣唔到好價，又老又貴

唔關你事啊

要Tank的話 點唔好價都要放架啦
如果我係GM 今年因為主力受傷打唔出成績 就直接開始Tank算 佢又唔係 又要Evans又換唔走
個GM係咪連自己想點都唔知

16位又唔一定pick唔到既

Dunn = 垃圾
Markxxxxxx = 正宗二佬格
Zach = 唔知，RFA仲大傷完

我覺得今年8之後會唔少trade pick

話說Landry Shamet係nba draft net上到第16位
望多幾眼覺得Troy Brown同Anfernee Simons都幾好

Dunn勁咗啦 仲有得進步
雖然我都唔覺會係好撚勁 但唔係垃圾先

Lauri我覺得會俾大家預期勁

Zach Lavine係唯一覺得麻麻嘅人 傷完真係好撚廢 希望公牛今年唔洗太貴簽返都可以再玩下

仲有Valentine 我覺得帶bench唔錯

Landry Shamet好撚勁

Mark my fucking words

Troy Brown身體質素幾差下，體測唔得睇精華都覺得佢慢

mkn第一年數據就同por差唔多 仲要準過佢
por仔就吹奏 mkn就2佬 笑左

不過仲諗住我雀second round執到 應該冇了

Dunn係好用 Lavine穩定得分 mkn直情勁 仲要比想像中硬淨
Valentine我自己都好鐘意 但講咁多都冇用 炒左海寶先算啦

無吹過Por

我不嬲唔覺得Por 「好勁」

Fred Hoiberg?

唔係好教練 不過養新仔幾點掂喎 同新仔關係又好

dunn valentine 都可以話係俾佢養返起

遲啲儲齊人再睇下炒唔炒佢啦

Dunn 防守真係幾好

但進攻同健康好大問號

岩呀 Dunn如果都叫垃圾就真係.....
其實教練有料 補多個SF/C新人 可能係Mikal Bridges/MPJ/Carter已經好強下
當然如果再清一清果堆Payne之類 換D勁少少既中生代角色球員 其實J得落

比Payne 打多d好過Dunn

Payne 仲有okc加乘

Bobby 同vonleh 仲抵練

Vonleh 唔應該咁差🤔

唔係爭咩 留payne呢啲後生都冇壞

暫時係廢 但係之前dunn傷都叫交到下貨

Grant就真係收得皮喇

係 身體質素真係問題 佢既打法明顯要有好高既BBIQ/VISION/SKILLS 所以...都幾難
不過打起左的話就style黎講可能幾unique

應該用整個神tip大賽 每位巴打可以選5個今年Draft係一定名次(暫時)後既新人 tip佢地會成材
有無得諗?

Payne 應該做到毛巾仔個d第六人

唉公牛就廢就係front office 上年我都有吊佢地個操作

齊人再講啦 無咩好急

衣家都算方向清𥇦啦 唔錯

支持👍🏿

唔覺 不過值得一試

Payne真係不了
Vonleh當年我仲睇好佢成為Next Chris Bosh 至少打法上
點知
反而我tip過D Murrary 同Myles Turner又真係打得幾好

睇左幾年 唔覺佢養得掂新仔
上年重用Zipser同Felicio 頂住Valentine同Portis
Felicio仲簽左張4年32M 之後屎忽撞棍D人走既走傷既傷 迫住要出佢2個先打返起
全部bulls fans都屌佢 竟然有人話佢好

但老實說 以上年黎講真係無話錯佢 Dunn第一年垃圾 Lavine大傷 Lauri又唔似咁勁
當然可能真係佢有眼光 但睇落似係運氣同教練帶得好多D

Payne??唔好玩啦ching.....

兩個Murray 都勁

Btw Turner 愈射愈出，又好似點哂d技能落射波到，真係不了

咁溜馬黎計 有佢同Oladipo今年都有咁既成績算係咁啦 成隊又無咩星 又無咩天份

真係純粹感覺

佢同vonhel應該更好

可能只係比Grant好少少

Lauri又唔似咁勁>>>咁仲好 低調D
Dunn第一年又唔算垃圾既 係D人期望太高 佢防守係幾好J

咁養人係咁喎 有咩後生仔都要試下 佢後面試完知道唔掂都調整到

felicio就冇計啦

between你睇返近排 啲人都冇咁憎hoiberg了

Grant至少有防守 Payne有D咩....

我個人睇波多數講感覺多過數據 睇新人又真係感覺重要過數據 所以我先咁鐘意睇Draft

Dunn當年第5比人pick喎 仲要唔係Freshman 幾落真係講得上「差」

冇咁憎唔代表佢唔廢
其實佢冇調整過 都係放D人落場自己打
好似街場求其揀5條友咁

感覺進攻上jjj有啲vonleh feel

超級被動 又瘦

唔好咁講我JJJ啦

係狼Rubio AW Towns都要攞波打 佢可以有咩表現
係公牛 比哂佢舞 已經好唔同

With hoiberg getting the respect of Brad Stevens, it's imperative we keep him.

....

防守同射術都好過vonleh好多係真

但係你睇過佢全場就知。。。

進攻唔攞波 冇進攻手段

不過咁後生 好難講

不過衣家真係不了

喺狼跟fat t根本冇得發揮

咁你有冇睇過公牛D波先老老實實 你淨係睇人講冇用

有 今年年頭咪試陣 出zipser grant

試完唔掂咪收起咗

後半季打返起dunn valentine嗰啲囉

zipser之後都收曬皮啦 出都冇出

咁tank 輪流試下後生仔好正常

佢啲戰術廢 行好好先生路線

注定俾球星食住

我只係覺得tank緊嚟講 做得唔錯了

又唔係要贏波

我覺得算係咁

或者咁講 就算Holiberg講唔上好好 但今季佢加球員出黎既效果係唔錯 季季都有進步緊
隊波有既後生 選秀排得前既已經係Kris Dunn 以手頭上既天份打出既成績 可能已經比肥T好
當然比肥T好唔係咩好事 但至少代表佢有一定水準先
就今年黎睇 木狼再進步既空間唔大 反而覺得公牛今年主力無大傷可能起到機 始終東岸易D
活塞, 黃蜂, NYK,網隊短期內難起機
雖然睇天份太陽更好 但係太陽係西岸真係難D

係 東岸今年入唔到季後賽既球隊 暫時比較睇好公牛
雖然公牛比起呢幾多真係天份高D
但老實說 Dunn Lavine Lauri既天份本身已經唔係話合埋眼都會打到表現/成績出黎既級數
都係果句 比起暫時成績相近既球隊黎講 Holiberg算係okay

樓豬你先

大佬 比時間我諗下先 選秀前答你
(我仲未點開波整片 得番30幾日 諗住至少整6條新人片 加1條mock draft片)

好 lm

同Dragic一樣
老豆都係塞爾維亞
斯洛文尼亞出世

佢比肥tom好？

活塞下年入到playoff 啦

之前係幾好嘅

衣家真係差不多level嘅廢

又唔跟上呢個時代嘅打法

打殘曬啲正選 出名嘅防守又係笑話

成個狼subreddit個個想佢走

入閪咩 隊波垃圾到

肥T個人就無咩進步空間 Holiberg本身NBA經驗少 又後生D 有多D進步空間
此消彼長 遲下好多人覺得Holiberg好D都唔出奇

狼本身班友又懶 防守廢 講緊佢地個核心aw都係咁 其實幾難搞/執

下 咩叫左本身? AW同Towns由一開始已經係木狼架啦喎
家下唔係討論肥T係神級與否 係討論緊佢算唔算好教練
肥T所謂出名防守 隊波防守差就係班球員本身防守差 個總教練無責任咁款
公牛Tank緊 Dunn,Lauri,Lavine第一年夾 愈打愈好就唔關Holiberg事 但係成績唔好就怪佢事?
未計AW同Towns係狀元 仲要唔係細年狀元 公牛呢? 我唔係公牛Fans 唔係Holiberg 我只係想問你咁樣比較公道?

兩方面都有責任嘅 但係狼要肥t主要都係執防守啦 要埋butler+taj喇都係唔掂

但係唔單止防守 佢嘅問題仲有好多

進攻得iso冇戰術，輪換制度，守舊，唔試新人，仲有個死人樣 成日黑起塊面皺曬微頭個樣 完全鼓勵唔到隊波 有一種高高在上自己啱曬嘅感覺

我覺得話佢衣家bottom 5教練都唔過份

真心覺得肥T繼續係木狼只會係死局 防守執咁耐都係咁 aw同jb撞撚曬 下年都仲咁既鐵人打法真係好快出問題

你地覺得一個#1 pick生涯表現最低限度要去到咩程度先叫合格?

根本執好進攻同防守難度差好遠
同埋執防守要好睇成個team
你進攻誇張少少咁講summer可能球員自己練下波咁就可以有進步
另外場面上根本睇到佢冇戰術
仲要講緊佢style係波既流動 我真係睇唔到囉
只不過Lavine Portis Mkn Mirotic進攻能力夠強
mkn由季初已經打得好好 講緊頭十場已經15+8
你講AW同Towns係狀元 講緊公牛果班都唔後
Glen Taylor請肥tom返黎就係想沖 JB未傷前狼係西3,4既位置 咁叫差咩?

咁狼本身D role player完全唔岩用呢下死(不過冇得怪 佢搵返黎)
其實進攻講緊係成個nba top 5(regular offrtg 110.8排第4)
其實狼今年都算係咁 入到PO
防守 佢真係有負責 但講真 本身木狼班友D防守都好差下
JT AW真係好唔積極 有埋Gibson JB都幫唔到幾多
仲要講緊佢咁鐘意chur班正選 姐係講緊有2個黑洞係場35,6分鐘.....

波格係中線啦

勁過=合格

仆街，竟然仲有人攬肥T條撚屌

唉 Tyus Jones同Patton都係受害者 好在Dunn走得快

下 Lavine叫進攻唔奇 Portis Lauri Mirotic叫進攻好?
呢幾個射波能力係好，但唔進攻能力好囉
進攻能力唔算好既情況 又比較射手型都唔洗戰術幫到下手先會有好表現?
你家下唔係Curry咁射到出哂水花呀大佬
Curry都叫Dribble幾有料先自己Create到Space啦
Lavine都係射程好先叫交到貨姐 佢自己Dribble有幾好真係Create到明顯空間呀?

公牛果班唔後....睇你咩標準囉
Dunn=5 Lauri=7 Lavine=13
AW=1 Towns=1
咁都無大分別呀?

JB係重要 但係講緊你隊波仲有Towns同AW
AW同JB撞哂位係人都見到同估到 肥T/高層唔理
好 唔理都算 請問佢做左D咩改變呢個情況?
到JB傷左 如果你肥T係有一定水準 特別係develop新人方面 咁Towns同AW表現又點?
如果表現好，會唔會跌到差D連季後賽都入唔到?

論總教練原有既名氣、球隊天份、經驗，肥T要帶到木狼比起Holiberg公牛有更好既成績同表現係絕對理所當然。 問題係成績同表現既差距真係足夠大咩?

Mkn Mirotic進攻唔好 已經唔洗討論了 唔該哂ching

求其比條link你睇下 睇黎佢地真係淨係得射波

如果你只計offrtg就話木狼係今年NBA進攻Top5球隊，我就真係無野好講

今年入到PO就算係咁 大佬 唔係第一年教木狼,又唔理新人,又任佢想簽咩人就簽咩人,一隊係Tank一隊係集中爭好成績 如果咁都可以話合格，我無野好講，上年既球員班底就根本要入季後賽啦，你唔提?

年年都有人話狼班底入到PO啦 事實呢

講咁耐，都係一句，你覺得公牛班人本身進攻勁，所以咪整體表現/成績好左囉 個教練死既
木狼班人本身防守差，所以整體防守差，唔關一個本身賣點係防守既著名資深總教練事，但係入到季後賽就係佢功勞
有無理解錯呀，高手?

事實唔係年年入到呀 問題係點解外界咁睇先?就係因為木狠本身既班底加一個正常有一定水準唔係廢既NBA總教練早就應該入到季後賽囉，咁你明未呀?

咁場上真係乜9戰術都冇run過嘛ching 好難話佢好wo 進攻/防守都冇野睇
肥tom至少帶得返木狠入PO先 我唔係話佢好 但一定唔會差過海寶先

正常有一定水準唔係廢既NBA總教練=入到季後賽
咁肥tom做到你咪=佢係正常唔係廢既NBA總教練先
但海寶依家直得係廢 咁點好過佢啊

我講上年呀 兩個狀元係手唔撞位又唔係Rookie你仲想點?
根本就係佢今年入到係岩岩合格炸 如果我係木狼迷見到今年入唔到一定覺得肥T唔合格要走

1

交俾其他巴打講下 都唔知條友唔準則

我唔評論海堡

但肥T一定係唔合格先

我都唔知你咩準則下海寶識養人+好過肥tom啦
你所謂既公牛冇人識攻+"一個正常有一定水準唔係廢既NBA總教練早就應該入到季後賽"我都唔知點得返黎

我覺得岩岩合格既 AW一年又一年咁令人失望
但海寶一定唔合格 Portis爆+Mirotic出返黎救返佢既

身為公牛fans我都想佢有料 佢第一年黎我仲J過佢
點知佢真係冇野睇啊嘛 叫人點撐姐

我唔係J佢 我只係話佢值得支持下姐 唔係一文不值
咁或者咁講，你覺得邊個教先好?同時人地真係會考慮黎先好講

tank嘛 打得差咪啱曬囉

班新人又服佢 班友又發展得唔錯

咪好似mark jackson咁用住先囉

之後要競爭再揾好教練啦

岩呀ching 你唔想見到Tank咪話高層囉 唔係話個總教練囉

暫時嚟睇佢真係幾啱tank隊用

教一隊好波佢實唔掂

上年俾butler rondo wade玩到氹氹轉

早兩年佢又真係俾gm撚
要hoiberg騎住wade佢地根本冇可能

其實一個玩即食，一個玩養人

根本2個風格教練，後者養完就踢得走

前者玩即食教到閪咁仲要做埋gm。

個人就覺得肥t比較閪

野獸好波

Ncaa 教練一教教球星仆硬街

海寶比呢隊青春班佢玩就岩架

上年成績算超出預期（搞到tank唔到）

Jazz Fans覺得下面選到其中一個就滿足
Walker(希望好彩跌落黎) - pull up jump shot好靚 呢樣好難練
Okogie - workout王 肯傳波嘅sg 同咪嘈夾
Spellman - 黑馬 第一年已經打得咁好 體能好 肥得黎速度唔算差 3分準
Hutchison - 保險選擇 除左瘦無咩大弱點

睇人啦
你話好似coach k coach cal呢啲德高望重嘅，
咪冇咩問題
Hoiberg今季做得最好嘅係，
抬高咗mirotic嘅身價

和記好似同公牛傾掂咗？
爵士應該唔會選佢

JAZZ個簽高過公牛, 隨時截糊啦, 有PROMISE佢都會去個人WORKOUT架啦, 有高D位唔通唔搏咩

又有爵士fans

我幾鐘意Landry Shamet 巴打可以留意下 6呎4後衛 三分好準 on off ball都得 有啲進化版嘅brogdon feel 進攻再有侵略性啲 又冷靜 好啱jazz個體系 同咪嘈輪流控波 不過又係瘦咗啲 對腳郁得好快 幾有腦 防守係爭啲對抗性 我覺得有得操

但係好似同exum有啲撞 要再睇下

你嗰啲我得閒再留意下 唔係好清楚

Spellman睇落幾全能 岩jazz用 可以做未來既4號位角色球員
Walker家下行情弱 如果打起真係steal

都好既 mirotc都唔似重建核心 遲早換左 呢樣的確正👍

agger 呢個係扺讚 不過搞到贏得有啲多

嗰排係咁連勝 本身包尾咁濟

第二round試下冇壞 不過個人唔係太睇好

睇返佢之後係 Pelicans 打成點
掉返轉我反而覺得佢舞唔掂 Mirotic
係 front office 明確想送佢走
Mirotic 自己自動波

算啦 後生仔打到表現都要開始習慣贏波
反正大橋 卡達 mpj其中一個都岩用

睇下爵士眼光點
如果搏中多件米嘈級嘅

多件米嘈級嘅
會唔會諗得太易?

如果啫

可遇不可求啦
咪嘈呢類case，
有實力之餘，仲可以落到lottery尾都揀到，
真係好講緣份

其實中咗件唔伏啱用嘅嘅已經夠J

明明ncaa水平低咁多
點解咪嘈打nba d數據會勁過ncaa個時

睇大學
有大學講求團隊行先，
咪嘈呢個出身自Rick pitino手下嘅Louisville，
都算係表表者

世界大戰抹黑宇宙了

咁講法Louisville算唔算埋沒左啲新仔既才能🤔
咪嘈係大學個時場均都係得15分

佢目標係爭冠唔係幫你養人喎

俾人睇穿晒啦，出年15分都無

Beasley典算

究竟大腸應該揀當值定Ayton

有d大學既新仔如果我做gm一定唔選

Nova,conzaga,etc........

今年spellman 出年就選八村壘
雖然幾鐘意佢 但係諗起有mock將佢排前5就想笑
極度典型嘅唔三唔四
不過如果練到射術出黎就咩都好

gonzaga專搵非US人

日本字母

Nova我冇咩感覺
我要全順位blacklist都係
UNLV - 同團隊籃球0掛勾
Florida state -典型力架冇腦籃球
雪城 - 過份執著zone d，上到nba適應唔到

講到揀基石，
我一定以uk為優先

爆發力應該差好遠 佢入nba都應該要慢慢養

Uk成班五星老麥仔 真係搏下冇壞 天份始終係到

個人一向追名校 Kentucky Kansas呢d

最緊要係coach cal識包裝
佢個program根本係nba預習班

Kansas一時時，
招到5星就幾乎冇死
都可以話係highlight工場，
充分機會展現talent
不過唔可以俾佢啲大三四長人昆到

同意kansas一時時 uk打一年就走個堆五星仔衰極都有人選 相反打多兩年先走個啲好多時都有啲問題 基本上你show到少少野 cal就會叫你去選

唔知點解近年uk招人都俾duke食住

Uk nba業績近年冇duke咁好掛
Duke都keep到年年咁送人入去 我估加上覺得k buildup 球員做得好啲都有關

但個人真係相對無咁好duke

下年RJ Zion 仲有件Projected Top5

Reddish?
又如何?
撞位一定有人gg
下年我個人暫時睇好 bol O’Neil Barrett little
我個仲有兩個白人pg 不過唔記得係邊年

Oneal個仔勁撚廢

Zion成個體能upgrade版既Randle咁款

身型無randle 咁勁

Zion要練下射波

Oneal個仔下年就選咩

減左肥
睇落好好多

有三分 體能幾好 心態都幾好 HS拎到冠

one-and-done就係

下年入ucla 如果第一年就選咪係囉

如果轉到打法還好 如果唔係就變牛

我以為佢要練幾年添 同年既新仔入面比佢都好似唔係好突出

Zion傷左冇打nike hoop summit,本身仲想留意多啲

高中排名35，呢刻真係唔敢睇好佢

錢嘅問題
Duke係私校，可以俾多好多錢

Top Prospect去Duke好危險

而家仲有無人敢私自比錢球員
上年FBI先查完

可唔可以講多少少

Louisville奶曬嘢

請Call G

記憶中係醫療團隊啲師奶

咁撚好玩 肉體交易

不過依家興請屋企人喺大學翻工
Mpj個老豆俾uw炒咗，mpj即刻轉校

呢單野我都知 aw同bs選校都好似同屋企人有關

枱底比錢
話時話MPJ細佬都好似唔錯

Aw唔太知，記得佢阿哥喺Wichita state打

好多學校都會用枱底交易去吸引球員
之前Lonzo都講過係common practice
Arizona Louisville 都俾FBI查完

ayton 100k好似係

oniel 就係因為咁decommit咗Arizona
所以先去UCLA

mpj個仔係咪應該叫mpjj?

都幾skillful既Stretch 4號 都唔錯

好肯定你仔都冇得生，
一條j都冇，賭輸曬

覺得佢好似Olynyk

男人老狗點生仔

好似有好多人都話係ESPN屈Arizona

Olynyk Dirty得黎防守好D

唔關事
NCAA 對 scholarship 有嚴格限制

所以 KU, Duke, UK 呢啲傳統名牌更加無動機去犯險
FBI 基本上係追住黎打
呢幾間名牌係 fair play 下本身已經有好大嘅 competitive advantage
除非傻L咗
否則唔會為一兩個 5 star 搵自己成個 program 黎搏

不要問，只要信

鷹隊會用3rd揀trae young

Louisville 單嘢唔關本身大學有無錢事
佢中嘅招基本上間間名牌大學 KU, UK, Duke 都會隨時中
俾錢嗰個係 Adidas

自從 Coach K 跟風玩 one and done
又證明到佢玩 one and done 都攞到冠軍
Calipari 已經無乜優勢可言
始終無特別 preference 下 recruit 好大程度就係講名氣講實績

另外近年 Duke 好多 recruit underground work 係由 Jeff Capel 負責
Coach K 再做臨門一腳
相對下 Calipari 好似仲係孤軍作戰緊

再另一個觀察係兩間大學 recruit 方向係有小小唔同
UK 係擺明要送你入 NBA 為第一要務
呢樣嘢講準備 Calipari 仍然係屌打 Duke
Duke 相對上會較著重衝冠
個人估計呢兩種方向亦決定咗 recruit 嘅 range
對 5 star top 嗰幾個黎講佢地係咪都入硬 NBA
但對 5 star 中後段班黎講
UK 其實係有優勢
所以睇表面 top recruit 係 Duke 贏
但 UK 嘅 recruit depth 一直都好癲

竟然睇好bol
我覺得佢九成bust

字母個細佬second round 其實可以搏下
進攻適合open floor
防守coverage 又大，腳步都好

試訓完
爵士都有機會揀Keita Bates-Diop

暫時有邊隊「試訓」完頭8 pick 的人？

唔係十分清楚kbd 有冇清講下？

未有消息，可能6月頭

大腸星期六同下星期一二試訓

希望牛仔pick porter

John Gambadoro話大腸已經無諗當值，依家係ayton或者Kat，據說木狼唔排斥用Kat換狀元籤

好似對兩隊都無咩特別著數

太陽記者放風者，木狼無乜可能咁做，換都唔止狀元簽

Franchise player都換 係咪on9
如果真 木狼fans都幾慘

咁樣對換有咩意思

如果kat 立心走唔值得用ayton 換wor

個人睇好Ayton 咪儌木狼

唔只係adidas嘅學校
依家好多間唔係adidas sponsor都俾人查緊啦
UK ARIZONA WASHINGTON USC
全部都俾FBI查緊
依家係講緊佢地直接或間接咁送錢俾啲player去吸引佢地commit

事實就係 FBI 現時都查唔到乜
而且重點係當討論 Duke 同 UK recruit 分別時
同 Duke 係私校有錢啲係無乜關連性
去到 Duke KU UK 呢啲級數
佢地想的話成堆 sponsor 衝出黎科水
公校私校根本無關
就算係講 basketball program 嘅 revenue
佢地係一年二三千萬美金嘅級別

Jonathan Givony 話佢覺得當值係top 3 pick嘅機會唔多過50%，當值2018年個陣表現急劇下滑係其中一個原因

復活咗啦

咁攪笑 咁希望佢地都唔好選

話二三四號籤個三隊都冇派高層睇佢，當值自己又鐘意食垃圾食物，喺ND個榜已經跌到第五名

佢都可以跌落第五就好玩 牛實要

原來話埋當值鐘意食垃圾食物同夜蒲，加埋dragic好似話過佢有時好小學雞，我估係依啲料搞到佢跌掛

前面個堆全部唔選佢都真係好奇 好似上年dsj咁跌落去就爽

夠膽就跌埋俾爵士

之前講嘅kevin 都升到21

下面D隊開始搵人唱衰了 DONCIC連續十八個月都打比賽, 做GYM都冇乜時間

你地成班唔好爭 doncic係垃圾嚟 俾小牛食左佢算 呢隊垃圾波要受教訓

同埋佢話KINGS冇人去但事實上係有

好似話係打咗NBA兩季數量嘅比賽

個勢超似Ricky Rubio, 開頭project #1 #2, 然後下滑至#5

rubio最後個季係歐洲好似後備黎?

好難信 曾經都叫左有可以狀元 吹下就跌落黎?
我覺得似係吹水

主要都係因為kings hawks唔pick

唔知 真係唔pick先講

Shake Milton 大3PG 7’0.75 wingspan 6'6Height
仲要數據幾令仔 可能Steal

Zbo幾時躝

Kings唔選佢都仲可以選袋利 鷹唔通選bamba都唔選佢

支持Pick jjj/bagley打zbo後備

小牛願意要白邊

態度係我最唔鐘意白邊既野
不過用佢好過Noel啦
如果唔洗太多付出就換到可以考慮

白邊好似做左負資產
熱火仲要貼野先換到
如果係咁小牛要mpj 機會又大左

熱火玩小球 白邊又不滿 熱火家下想甩到佢就算

完全係爛約一份， 倒貼個首輪都要認真考慮

原來仲有咁耐 爛到。。。

唔係講笑，貼n年後首輪熱火都肯

問下帝王有冇需要

一黎份約長同大
二黎佢今年playoff
小牛都講明有添頭先要,估計都係要將來首輪pick

睇下佢貼咩 如果吸引真心博得過 用嚟選mpj算 點都好過而家noel啦

係 反正小牛重建要時間 熱火相對急
雖然第五可能有內線選 安心選mpj都好 練少個位

衰d講句 咪當白邊係bamba 不過佢態度係好閪咁解 白邊其實得返兩年約 小牛d錢咪又係拎去簽randle 而家仲話可能daj 真係痴線

Mavericks may not be as set on signing Julius Randle after all.

error wor

戇鳩先mix牛。

有jjj，Bagley揀

自從有白邊呢個消息之後已經冇咩興趣牛 好想知白邊熱火貼到咩出嚟

rubio喺巴塞無勁過，係國家隊先威

炸積

我覺得RILEY咁精唔會肯蝕讓

呢個夏天應該都無大動作

由得佢下年自然流失啦

直接今季回家啦

Whiteside又未去到負value嘅
俾到熱火少少渣拿應該ok

合格同對得住份約囉

但又好似無咩隊會要

湖人deng+ pick + maybe josh hart 食有無機會（我唔想）

gelo workout 炒到癲

Sources: LiAngelo Ball, who will work out for the Lakers on Tuesday, has a workout scheduled with the Golden State Warriors on June 10.

加州

Doncic攞埋西甲MVP

而家熱火當佢負啦

唉 佢有心打係好好j既

接受他吧!!!!!

真心貼個pick 我覺得牛食得過 反正呢一兩年都係練人多 重點係食左佢 古班夏天應該唔會再亂開大約

岩呀 食佢好過亂開約 從中拎到甜頭都幾好

醒目同阿牛一定簽唔過，簽完大約實收皮

有冇人識aaron holiday，好似身體質素幾好

不了😂 係hands太渣先俾到機會佢上位

點睇字母細佬
高6呎10 臂展7呎2 打大前
大學數據好似幾差 幾個網都預佢落選
我就覺得2輪尾可以諗諗
萬一搏中有佢大佬一半都抵

雪城大學既控衛 伏撚到

基本上要數到melo先唔伏
中間咁多年冇個見得人咁滯

MCW

我覺得出deng+hart都夠數
白邊對熱火嚟講，可有可無得嚟，
又會影響更衣室
Kelly同艾迪巴約喺po打得仲好過佢
要到hart已經諗得過，跟手慳埋錢
潮就好明顯下季要表面戰力，
與其擺deng呢16 17m喺cap度用唔著，
換個白邊搭埋pg+?+ball，
更加合乎潮方針

得waiters叫做最見得人咁
但其實都冇咩人想要

所以我覺得magic 會做類似trade 換個呢類role player 以上all star 以下既番黎

（就算Marc 都唔奇）

始終兩份FA + 一個即戰力應該係愛滋佬目標

15年個 NCAA penalty 對佢地都幾傷
無咗8個 scholarship

最緊要清得走deng份約
一日有佢份約，都載唔到第三個頂薪合約
或者你啱，pat睇準潮想組巨頭，
點都要潮出多啲代價
換得成，都可以話係win win

係咪關12年個melo事？

其實我覺得好似唔錯 係矮咗啲 後備pg料

矮冇咩問題，但身型比唔上二哥咁紮實

原來都大三, 25位左右可以一試

佢喺大腸個試訓表現好好，喺three-minute run差啲破紀錄， 話係今次試訓表現最好個個，ESPN個mock draft已經上到十七名

我都係半信半疑, 係好野就收埋啦

今年喺ucla成20分ppg 三分又準 控波穩 不過我覺得真係始終矮 我唔知防守黑 應該係嗰啲穩陣後備pg

deng咁易清咩 我覺得熱火係想要清cap 要食deng唔多啱佢地嘅目標

今年新人有邊個??

如果今年就清只可以貼野搵人接, 換少一年既合同可能易D, 但DENG唔算

似最後要貼野

ESPN最新mock draft

Here's how it went:

1. Suns -Deandre Ayton
2. Kings - Luka Doncic
3. Hawks - Jaren Jackson Jr
4. Grizzlies - Marvin Bagley
5. Mavericks - Mohammed Bamba
6. Magic - Wendell Carter Jr.
7. Bulls - Trae Young
8. Cavs - Collin Sexton
9. Knicks - Mikal Bridges
10. Sixers - Lonnie Walker
11. Hornets - Miles Bridges
12. Clippers - Shai Gilgeous-Alexander
13. Clippers - Robert Williams
14. Nuggets - Kevin Knox
15. Wizards - Michael Porter Jr.
16. Suns - Aaron Holiday
17. Bucks - Troy Brown
18. Spurs - Khyri Thomas
19. Hawks - Zhaire Smith
20. Wolves - Bruce Brown Jr
21. Jazz - Keita Bates-Diop
22. Bulls - Kevin Huerter
23. Pacers - Landry Shamet
24. Blazers - Chandler Hutchison
25. Lakers - Gary Trent Jr.
26. Sixers - Melvin Frazier
27. Celtics - Donte DiVincenzo
28. Warriors - Jerome Robinson
29. Nets - Dzanan Musa
30. Hawks - DeAnthony Melton

Mitchell Robinson唔見
Knox mpj落到咁後
ESPN好似唔太準

Mpj有冇可能咁後呀 跌到咁大飛執左啦

會唔會係試訓個陣驗到個傷好大問題

mpj令我諗起Perry jones 3世

Bruno Fernando Withdraws from Draft, Back to Maryland
都好既 下年佢可能入到lottery

你講起Perry Jone III , 我都想到個Quincy Miller，

但都係打唔起

當然， 好似M. Porter 再大隻好多，彈得勁d (未傷前）

你話佢跌到落15、難d。
10名內啦，我覺得

又冇聽過 只係傳過大飛想trade up個pick用黎選佢 如果個傷咁勁應該有料流出

應該過唔到nyk🤔

好多風吹

唯一會搞到咁一定係傷患消息
但係消息又無傳到俾球迷呢邊

有機會執到Knox
但係有得揀MPJ就唔諗啦

其實咁多年嘅mock draft, ESPN 算比較準

牛仔pick jjj or mpj 都好
btw bamba 個身型靚到

其實呢三個愈睇愈正 唔知要邊個好

聽番ESPN個MOCK佢地覺得MPJ應該會前過15, 但係傷同埋同隊友相處(呢樣好似冇乜人提過)都有D疑問

隊友相處一早有唔少鬼佬judge佢 不過我認為呢個問題都係睇佢去咩隊姐

咁加埋問題真係唔少, 體能未知好唔好得番, 持球進攻都未練好, 賣點之一投射係NCAA又未證明過, 仲加個更衣室問題, 行情跌多過升

除左健康問題 其他問題其實不大 講真個個新秀都一定有問題 唔覺mpj呢d有咩影響 係健康先太關鍵 咁講 如果佢健健康康 有呢堆問題你都唔會覺得佢跌出top 3啦

可能放風唔去呢邊唔去個隊

經理人可能選隊派報告

好多原因

都可以咁講, 但而家健康個問題似係幾大

bamba醒左派左十幾隊 你睇完bamba d訪問就會不知不覺愛上佢 講野得體 又肯認真學野 不得了 反而ayton好多野講

yes 所以先會跌得咁勁 其他問題反而唔洗放太大 仲諗緊小牛應唔應該博佢 我覺得小牛想要佢

之前有個識講野氹到好多GM既叫ROYCE WHITE

副計太誇張

唔同嘅 bamba嘅身體質素放哂係度 不過佢真係好識講野

不過講極都係上唔到第一

真心佢爆到頭三我唔會驚訝 佢為自己造勢做得好好

Bamba should join Boston

講真 mock大把擺佢第8 講到上top3已經係大贏家

最近造勢又真係唔錯, 會加分但相信D GM都唔係咁睇重

yes 不過睇得出佢好肯學 好用心 又聰明 呢d成為星好重要 唔係話有就一定做到星 但做星呢d必要條件嚟

咁你地獨行俠要選了

講真 我覺得佢同jjj是但一個會上到top3 同埋睇最近傳言唔覺小牛會pick佢 又白邊又牛 又表弟 連daj都出埋 睇嚟fa 同trade 小牛想要內線 mpj機會唔細 不過啱啱又有消息話小牛嘅首選係交易返嚟

頭先睇到小牛個記者又話目標唔係呢班人, 好多煙霧彈, 唔計FA小牛簡佢都唔錯既

舊年開始小牛已經狂玩煙幕 cuban應該受夠b計劃 咁多年先識醒 笑死

始終小牛都無主動權

基本都係等人選完就選個個

好難好似上年dsj 咁

舊年dsj奇蹟嚟 不過今年第其實跌落嚟質素唔差 我覺得除左ayton 其他差別冇諗到咁大 只係我特別中意doncic

Dsj好大程度上因為舊傷同性格問題
我仲係觀望態度

性格唔覺咩 傷真係驚 次次睇佢落地 我個心都好驚

條友痴撚線每隻腳有2條acl?

我覺得佢好串個d人

但其實無問題超級巨星係要串

最主要係上年球探認為佢場上舉止唔夠成熟，
加上球風偏獨食
事實上上年以球技層面同體能條件，
我覺得佢可以係頭三，
但佢閱讀球賽能力實在太有進步空間

體能真係好癲

齋睇玩入樽賽既lv黎，跳得好誇張

打埋d雞校預左戰術修養有排學
好彩跟到rick

其實我個陣想要佢多過FOX

咁既打法總係覺得玩唔長 rose成個人辦

原來因該佢老豆所以去呢間雞校

Fox 有d大場面球星既感覺

愈多人睇既比賽打得愈好

成名戰對波拎39分破哂紀錄個場

主要覺得DSJ完成度比較高, FOX我會覺得潛力好D, 選個陣有D缺點唔太睇好, 不過2個END UP都比米嘈搶晒風頭

Bamba超醒，讀書又勁

Donovan 真係比我估多十次都估唔到佢爆出黎先

頭十場有睇過佢d出手選擇嚇撚死人，唔識run play

半季唔駛做左二輪球隊皇牌

你地講起我就覺得fox真心似會bust

所以都好睇隊波識唔識養 呢個都係我唔睇好fox會打起既原因

Bust 極都穩定場均17up
入唔入到all star 或者更高就得kings 了（哈哈........）

等緊DONCIC黎夾佢

兩個一齊bust 到時等睇doncic 大前

BUST都係我地KINGS人, 小牛望住佢BUST啦

呢個真 牛選mpj希望唔係中伏

真係搏佢高中潛力
同埋佢呢年個傷，好難判定手尾有幾長
太罕見

咁至少今季叫show到kings係想改善球隊氣氛
同埋fox本身係具備籃球熱情，
都係能夠改變到kings死氣沉沉嘅factor

"The Nuggets have been trying to get off of Kenneth Faried's contract for a year plus. They're a candidate to use that 14th pick to get off of that salary."

笑撚死 又諗住trade pick

事實上佢地唔花心思喺draft都合理
14th pick冇咩啱心水無謂夾硬pick

Utah

14 pick 都幾吸引（如果剩係要食半人獸份約）

啱啱睇返原來都係剩返13m一年

不過真係唔啱雀 都係咪搞

Igor Kokoškov on @luka7doncic while appearing on The Outlet with @LindseySmithAZ:

“I can say now he’s probably the most talented player I ever coached being 25 years in this business.”

當值first pick

14號trade 到d good roleplayer 算好好

今年中細年去到14選應該無正野

Kings 多謝你😱😱😱😱

榜底隊得佢唔真tank , 無拍戲

抵銀仔獎個2號比佢

我成日覺得佢其實唔係極廢
只係同隊波唔夾
打後備未必交唔到貨
如果同佢換14pick就揀到Knox

kings都有fans…02年撐到依家?

大腸想打包16pick，31pick，甚至出年first round pick向上交易，選mpj或者trae young

嘩

大腸好大貪wor

Trae young+Booker既防守(笑)

我都係後來睇番02 d片開始鍾意，唔知點解就當左主隊，不過都係近年表弟打起後先留意番

金塊唔會出14淨係為左甩走半獸人，應該都要個低少少既pick

02隊帝王係幾有魅力

我會覺得金塊想要即戰力多過trade down

我真係02撐到宜家
都已經習慣帝王啲閪draft, 閪trade, 閪養人

espn又出左mock 第4now

金塊無必要貼野甩半廢人呀？

又唔急清cap簽人換約

我估唔淨止甩，
諗翻潮啃lin份約，
都係貼late first
但問題係現階段冇市
我唔會為咗今年個lottery幫你食faried再送即戰力過你

鷹隊換隻鼻屎魔比佢

金塊做嘢唔洗你教
上年米嘈

其實唔止米嘈

我睇返， Rudy Gobear 原身係金塊pick 咗架
（之後又係交易去咗爵士）

Celtics are interested in Bamba.

不了

有jj 要mpj做咩 young佢地就有需要既

助功王 又送埋野去拓

灰熊 會唔會放pick啊

Mpj已經普遍當左佢打4

打4就愈嚟愈唔樂觀

18,19 king first round+Rozier換唔換到灰熊個4th

佢個傷係咪好少病例？

正常假設搵灰熊換

起碼都要jaylen + pick

仲未計前面個隊會唔會打劫左去

mpj可以4號

至少nba冇咩先例，
所以之後發展係點，
都好難講
當然可能佢個傷冇咩大不了

Bamba好似都升得幾快，
反而bagley有啲沉寂

塞今年好似27pick，rozier當佢換到15pick，傾屎出年無pick起機，當同今年爛網差唔多有8 pick。即係今年15+27，同埋小年嘅8 pick換今年4th，我就唔覺得換到

選邊個事少
始終我覺得太陽如果選Ayton今年一定起機
起到機 下年一定唔會高順位
下年又似細年
今年過左頭6都仲有好野
下年可能頭3之後已經差好遠
如果16+31+下年個pick換到第十或再前D 可以考慮

bagley好似冇人提咁 又冇傳邊隊特別有趣

Fair講 上年算Draft得幾好
只係trade同養人仲係咁

金塊一向都俾我唔上唔落既感覺

佢同丁丁丁都伏伏地

Labxxxxxxx

我係Celtics真係會諗
今年選秀好可能好過下年 (頭幾同deep D)
下年除左Bol Bol同Oneal真係SF多
Celtics係都要內線啦 今年仲唔去馬等幾時
仲要少帥點石成金 role player之類唔難有
Baynes都可以打得咁好 Bamba去到Celtics可能有埋射波

Skal 本身已經係比較遲先接觸籃球，同埋佢平身仍然偏瘦，完全係內線比人強姦

第一及第二年都係打一半，傷一半

來緊第三年，希望佢可以有好表現（麻煩增增磅先）

佢本來我以為帝王會主力練佢 點知簽左蘭度夫番尼分上陣時間

可能同agent加PR關事
Bamba有noice
就算潛力接近
Bagley既「討論」空間細好多
因為公認無腦有天生優勢 差在你認為佢生唔生到個腦出黎

Bamba就仲努力證明緊佢射波進步緊

唉 kings只睇roster幾J架 但實際

我覺得佢年年都有D進步

但真係要打多D ....

進步空間佢大過WCS好多

腦呢家野其實真係好難生得出 對比bamba個選秀工程真係做得好好多

怪就怪Dave Joerger 呢條主教練係咁狂用老將，用係無問題， 但都要比d 細嘅打下架

咁多細既係到 仲要上年大年選人選得咁好
真係冇理由分咁少上陣時間 仲用咁多老將究竟想練人定起機

本來諗住簽黎教人，點知原來係主力

公道講句

下半季都已經全練兵多，爛豆腐，Temple, K. Koufos 上都無得上

我認同 腦點都比技術同體能難後天
所以之前有巴打J爆Bagley 都係個句 個腦真係唔係咁易有

一場打五分鐘
一場打廿分鐘
一場全場坐

蛇都死

咁就死啦 用左半季時間先做番外界覺得應該要做既野
年青球員浪費左半季

佢其實就應該用班細去打 邊打邊爛
好彩銀仔大發慈悲 唔係今年又唔上唔落 7-8pick

根本係 明係送俾佢地第2

當還02年d息咋

十幾年前既數今日先還 比啲掌聲銀仔

相對潮人，銀仔同D. Stern 連續3年保送咗個2nd pick 比佢地

咁算乜

以波論波，羅狗收左皮

埃豬算係咁，波都算係咁

無送狀元比佢地已經好好(kat，ben)

更新:
Kentucky’s Jarred Vanderbilt will remain in the NBA Draft, league sources tell ESPN
曾經5星recruit 但係傷患好勁 2nd可以試下運氣

Johntay Porter returns to Mizzou
Porter細佬留留係大學 射波型4號位 下年行情應該唔錯 今年就完季俾人注意 但係後勁差D 無咩人吹奏 所以留係大學 唔錯既選擇

Udoka Azubuike returning to Jayhawks, skipping draft
身高手長黎講都幾top 留番係Kansas 都有幾個師兄做個模板

UCLA's Jaylen Hands to forgo draft for sophomore year
條傻仔總算傻唔哂 當年同Sexton打得火熱 點知一年之後自己無咩影 個個board都undrafted
成手番去成長下 下年guard唔勁 有機會既

潮會話ban咗cp3
同埋潮後尾嗰兩次都正路嘅 2,3順位拎到2nd pick, 第一次都第4

agger

Azubuike搏吓今年好過
慢過豬油膏咁

呢幾日升得最快應該係Aaron Holiday同Kevin Huerter, ESPN琴日個MOCK都入左前20

Huerter upside高啲 不過呢啲射手好難講 好易bust

Aaron holiday我睇應該可以做到後備控衛 十尾pick嚟講 穩穩陣陣pick得過

兩個都無咩興趣
射手好難選

頭兩年正路順位無升跌（我信真抽）

Lonzo Ball 升順，假抽

Aaron 假期廢物黎

Workout完好似都冇人講二波咁 係咪應該冇人選

好撚廢

G leg見

無咩好消息 應該Undrafted summer league見
不過我認為佢心態還好 天道酬勤 應該仲有機會既

射好d波 防守勤力d應該有得守下飲水機

jontay porter竟然返mizzou

今年升到咁高都唔選

“It’s very critical for them (Suns) to draft the most reliable player, with the highest ceiling, who can also make an immediate impact... there’s only 5 guy in the league today that can protect the rim better than I can right now and I think that’s what PHX needs most.” -Mo Bamba

“That franchise (Suns) is a playoff contender with me in that lineup.” - Mo Bamba (via The Sidelines Podcast w/@EvanDaniels)

“They have guys like Devin, Josh, Elfrid and TJ and those guys are really great at scoring the ball but they need a guy like me who can change the geometry of the game.” -Mo Bamba (via The Sidelines Podcast w/@EvanDaniels)

咁串嘅=.=

睇佢啲片覺得佢又慢又肥 湖人照計會簽佢打summer league啩

想做壯元 唔係掛

我想知佢指邊5位？

Howard , Gobear , Embiid , my boy ?

Rawle Alkins 幾勁下

睇啲鬼佬forum好似話
除非有大變數否則100%選ayton

快點推爆呢個post 啦

進入六月， d 大粒開始去各隊workout 架啦

另： 樓主有分析post 未？

分享俾大家J下

唔選ayton 都trade down
唔會直接skip咁串

掛

thanks j撚死咗我

唔知下年邊隊咁sick ball呢

NCAA final 爆左三十分個個咁後？

我都想知大家點睇
我覺得draft stock就係咁上下
個人唔覺會打得起
感覺佢好手感波
一起唔到q就對隊波貢獻不大
但係聽講combine/workout又打得幾好咁

今年5-6打後都基本=抽獎

係嘅 都叫做係駁得過

Donte DiVincenzo? 試訓體測唔差 行情而家升緊好多

呢D白人 score first既guard.......

我係kings fans, 唔係好覺上年練新人方面有咩問題........

做基石既Fox 一開波唔適應nba情況下, 我覺我打Hill 後備冇咩問題, 更何況 Mason 係證明自己之後trade埋 Hill 比佢坐正

Hield 打第6人有進步

Skal 就比人放棄, 而且身板太削 真係打唔到PF
JJ 都係太削 果手放籃係nba唔算吃香 又唔算係足size
Bogi 打得超乎預期

真係唔覺kings呢班youngster浪費左d咩...... 唔係個個都要好似OKC咁輸足6x場黎練架
Fox同Bogi 仲有Buddy 今年都歷練左好多

利申: 差唔多睇哂所有KINGS 82場比賽 慶幸係比Coach Dave Joerger 教, 佢都比我想像中教得好

今季Kings 球員 有邊個老將係你覺得Coach Joerger 用得多而唔用果個新秀 你講黎聽聽

之前睇講梗佢late first round early seconds 俾reddit 啲湧j到

如果我係勇士 有首輪尾的確會博 好全面 又有射程. 身體質素唔差, 不過唔排除廢撚過Mccaw

如果去到28仲有一定揀啦
能力有射程有識cut in防守唔叻都落力 好啱洗
問題係睇cv都唔覺會跌到落去呱

模板Klay
仲要靚仔啲

應該比klay更夠膽切入 守波就應該差啲

開始俾你說服到 愈睇愈好

佢唔錯呀
決賽睇落就係手感波既
但係佢其實其他方面都幾好 體能方面俾人underrated
同埋係Nova咁講求圑隊合作既打法之下 佢可能俾人underrated
咪計戰術知識都係
所以我都幾睇好佢

還好啦 唔多年份可以去到第六都有高質素既新人
我都係果句 今年一定唔係細年 係中年以上

Well Kings係「公認」養人差到爆既球隊 都可以俾你講到養得唔差
我無言

小橋d傳波又ok喎
見reddit班nyk fans大部份都唔想pick大橋,反而想pick小橋同knox多d

問題係一時一樣囉
成日轉方向
又成日練下呢樣，練下嗰樣
Tank 又tank 唔哂
成咋新人，好似大包圍搏有個會成才
個個都高不成低不就
今年選2nd 翻黎，之後又要揀個新人黎放棄
2016 年喺有WSC 、cousins 下又揀個希臘佬
兩年唔夠waive 撚埋
白白浪費個first round

究竟2019年係細年定大年，外國個啲個個都話係細年，台灣個堆就個個都話大年，可以揀基石

要有成果先有人認同架, 今年雖然方向OK, 但操作上都有少少問題(E.G. WAIVE PAPA, 換巴西KD), 希望下年搵埋DONCIC黎多個PLAYMAKER同建隊基石
SKAL我仲有少少期望, D SKILL SET幾啱而家打
FOX除左CLUTCH都唔算太好, 隊波打得慢同前期打後備比其他新秀少D機會發揮, 期望下年進步
BOGI比想像中好, 可以做埋發動機, 如果DONCIC黎可以解放佢多D得分

公認細年, 台灣識春咩睇J片乜柒都話勁

我覺得呢半季落黎操作正正常常 冇咩問題 trade Hill走

下年冇選秀權情況下今年操作更考驗Divac

至於新人方面, 冇得強求 基本得Fox算係future all star player
有d似Nets咁. 成炸新兵冇個打得 基本都要睇高位秀

作為kings fans 等左咁多年唔差在等埋而家 個roster 加埋2 pick係呢幾年最有希望既一年.

用Malachi 換 Caboclo 有咩問題 , kings g位爆到 基本要用佢打sf咁濟
Papagiannis 作為樂透新秀, pick係on9 ,
但kings試過加佢入hill果個3方trade, trade唔走冇人想要 冇計 draft果下on9

但今年我覺得整體用人方面冇咩問題 基本上all-star之後睇得出成隊kings起碼係良姓發展

Bamba跑得仲快過Wall?

講錯,係龜同登唔係Wall

快過J. Harden 就唔好提啦

Harden唔慢架
According to K.C. Johnson of the Chicago Tribune, Bamba finished the sprint in 3.04 seconds.

Per Jordan Schultz of Yahoo Sports, that reported time was faster than the one several current NBA All-Star guards posted, including Russell Westbrook (3.08), Dwyane Wade (3.08), James Harden (3.13), John Wall (3.14), Kemba Walker (3.16) and Victor Oladipo (3.25).

唔明wor
分數愈細愈快？

咁Bamba 者係最快？

Yes 個個秒數黎

Bamba - 3.04
Wall - 3.14

Bamba 快過Wall ?

咁點解你又話講錯 ?

Wall鎖定狀元所以唔洗認真跑